［突發］0930炮台山地鐵：港島線列車車門受阻，開唔到車

本人係金鐘卡左10分鐘 手足好波

卡緊系中環

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

我返9點架屌 又話連登愛國愛黨

大聲講句: 香港人 加油
係現場比啲鼓舞手足

俾我喺車入面瞓多陣啦！

我本身油塘轉，已經專登搭去金鐘轉，估唔到都阻住

大家好波

ho ball